唔怕武肺，超級鍵戰整合

冷氣軍師大全 - 全面鍵戰整合

作為一個全面的冷氣軍師當然有各式各樣的鍵戰要打啦，而且依家中係非常重要的時期
但係各鍵戰真係處於人手不足的情況

自從CCTVB狙擊手足被打壓，嘈狗咬走狗，雖然鍵盤戰士都有再起平台繼續狙擊，但係戰力人手已經大不如前，人數之小直得關注
每日都會有更新
facebook：
TG:
TG grp:

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：

Twitter戰線重要係因為各國政要都鐘意用Twitter，所以對香港人針對支那的國際戰線係好重要，Twitter戰線可以跟任務拎Task或自己Follow唔同人自己出Tweet去打國際線

比幾個訂閱推篤大家

攬炒巴團隊

BOB叔

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

HK Global Connect 港民國際連橫

Inter-Parliamentary Alliance on China

每日pm @TwitterHelpBot 打 /task 拎任務
*[三日唔做任務會被禁言]*

戰線台 @twittermansyunzou
行動方向/意見pm @chresa
上報外媒/名人/機構tweet @VladimirPutin852
被無理禁言/踢/無法frw msg @Alpha7III

藍屍Youtube害毒幾多老人家，淺藍就大家都知，有D直程扮中間路線呶引綠C再引導佢地變藍，直程係本地文宣戰線最大的敵人。而且極其鐘意用偽邏輯去扮好有導理

另一方面個人小小提議，黃色Youtuber大家係要主力支持細的黃Youtuber，而家都無一個本土/港獨的Youtuber做得真係好大。
Channel: @OccupyYoutube
公海: @YellowYoutube
Bot: @OccupyYoutube_PM_bot

➡️請閱讀：

定位：推動香港本土youtube文化，以及為光復香港出一分力

🔸️請睇pin message同做每日任務🔸️

最後就係我地＂連登洗地組＂

因應依家人手不足，管理人手又唔夠，所以我地每日任務係每日9點推一個 "行動" "提醒" POST上去

為佐盡量唔引起唔同政治光譜的衝突問題，所以正視聽，風向，現象文，捉毛，盡量都係唔會推

連登洗地組
目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落
行動須知：
Channel:
討論地方 :

dd

J

push

竟然係ＴＶＢ戰線

我當自己贏咗

up

［Twitter戰線要人］伊朗事件整合 著火喇喂

樓主出ＰＯ唔係準時九點，搞到我搶唔到一

咁我都要準備下其他野
通常５８分出

瀨地硬

你已經無敵,大家轉爭第3

有冇興趣開tvb po

鍵戰

可能連第三都搶

對唔住我講吓笑

想唔想開

賣下廣告先，連登洗地組要人啊

我要呢個ＰＯ火速上熱門

推

Pishhhhh

4分鐘

想槍我諗都係５７分至０１分
通常早出多過遲出

有冇咁快

推土

唔驚

信政府

我今個禮拜開過喎

好大壓力我幫推啦

大佬開

７ｖｓ０

開完就得啦

最快紀錄

so fucking lazy

搵熟人囉

7vs 0

腦腦開唔開ＰＯ

不容有失 我冇咩經驗啊

推手

賣下廣告先，連登洗地組要人啊

8 vs 0

開po 啫

照copy 就得啦

邊個係定人？

開囉

腦腦好似成日開

好呀

勾木

我愛腦腦

呢度上咗去先

下次下次

Push

咪住呀

你唔好而家開

因為呢度仲未上到去

未上到咩?

咁幾時開

爆推爆推爆推

無街客

Do

好耐冇見啊各位

Yes

轟呀

Re

炸到你個PO稀巴爛

又係接龍推po啊

火力全開

Me

free fire, free fire

Fa

Hello?

溫爺爺早晨

仲有1分鐘

hello

你邊位呀？

潛咗咁耐嘅

fire~

So

La

我

大家:呢到冇人識你啊 人叫太宰治 你又學人叫太宰治

我想問有冇人係tg 過嚟

你確定

喺tg流連忘返 見到今日未上熱門特登過嚟幫手

有冇人呢排成日認住自己唔舒服

成日上唔到喎

why

12 vs 0

戶戶豬

冇咩人

吓 個channel work喎 我見到未上熱門先過嚟

人嚟啊

仲未上熱門

你有冇follow 齊文宣巴先

熱門

冇
你洗唔洗去報失

有幾多人睇啊

好阿,我定腦腦開

16 vs 0
仲未熱門

冇

腦腦

太遲覆了

心理作用
無野的

第三屆接龍推po 歡迎各路好手加入

頭:光復香港

Twitter 要人

港人治港

街客？

港人港地

推唔上

港口

地少人多

有

多如繁星

你唔係

手

熱開27

18 vs 0

一

你有冇睇洗地組

星星之火

其實可能感冒

所以唔係tg

星球大戰

有冇興趣去Starbucks 坐下

熊b

火燒赤壁

和你hea

熱門第二十七
18正 VS 0負

逼上梁山

壁屋監獄

山明水秀

今晚好多生面口

無呀，我睇post入的

我去扑野家好啲 starfuck有手足齋坐

獄中題壁

所以係街客

逼良為娼

好多自己友

槍林彈雨

聽日你開

雨夜屠夫

夫唱婦隨

冇計啦

大家，做野拿！！！

隨波逐流

加油係屋企都做到架

遲到

仲可以去美心揀下包

流於表面

面目可憎

增廣見聞

聞名於世

熱開十六

世代相傳

22正 vs 0負

#16 熱門排名

上到top 10 走定點

熱門十六

我都覺係
探熱又冇事

全心全意

25正 vs 0負

#16 熱門排名

做廢老拉開口罩傾電話

意有所指

Pishhh

你想推多陣

指鹿為馬

食藥 灌水 瞓多啲

指點江山

上水

推比腦腦

又話重點po

凍水

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

[我睇唔到]黑警Del左過萬負評洗白影片再PO，少數派想扮多數派？

你地推上ＴＯＰ１０咪過黎囉

action 啦

認得熊熊呀

何以

這土地

腦腦，Mission is a go

應該點稱呼

要街客

淚在流

實得，放心

and......
action

令眾人

亦憤恨

昂首

小心身體呀

拒默沉

吶喊聲

有冇人屋企晚晚都要被迫聽楊明同陳曉華扮狗叫？

見字請飲水

傳俾屋企人，等佢哋去買餸

響透

唔使炸機？

盼自由

歸於

這裏

我墙土

這恐懼

抹不走

-

十二

為信念

從沒退後

和解

血在流

但邁進聲

建自由

光輝

有冇ching到而家都仲未開到fb分身ac

熱門#12

香港

在晚星

墜落

彷徨午夜

迷霧裏

push請大家堅持

最遠處吹來

號角聲

捍自由

來齊集這裏

來全力抗對

勇氣

智慧

也永不滅

黎

明

來

到

要

光

復

這

香

港

同行兒女

為正義

時代革命

祈求

民主

與自由

萬世都不朽

我願榮光歸香港

光復香港

五大訴求

缺一不可

有冇朋友知道熱門頭10未

tui

熱門15

次次都係我哋呢班人

我好懶，只係每日做TVB戰線

有呀屌

推香港獨立 唯一出路

感謝洗地組咁多位
希望總有一日抗爭再起見到大家

水係靈丹妙藥

覺得自己脫咗節 完全唔知咩黎

tvb本身就脫節

諗起之前屋企人講
TVB未播晒網上面已經有埋結局睇
買劇都落後過人

瞓得夠都好重要

唔好成日食宵夜

戒食晒熱氣野
一陣喉嚨痛又驚餐飽

Same 最煩係咳

推！！！！！！！

大大力推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

見字即刻想咳

Sorly大佬

黃店電台

鄉音大媽:有次揹住袋餸係旺角行俾黑衣人保護

飲水坐直

點心正呀，冇咁熱氣

入嚟吹水

頂見字飲水瞓覺坐直

維基百科要香港人參與，請冷靜注意維基百科規則嘅香港人，
請多啲留意同更新香港相關頁面，唔好俾強國網軍污衊香港。

無論大家走唔走到都好，小弟都想請大家做一樣嘢